隔離廁格IT同事屙屎唔好呻吟，唔該！

聽聲都知你一定係IT毒撚

人妖

90後 ？

d屎一定臭d。毒臭

我係90後 屙屎唔會呻吟

我估佢係80後+IT狗